其實而家其他政府部門d人點睇黑警

黑警而家似係公務員之首 其他部門阿頭都唔敢得罪一個散仔

公務員之首有閪用 班狗乸咪一樣為咗錢俾塊田人地耕

IMMD班 IO喪屌黑警

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

後生9成黃

整多次公務員影staffcard潮

算把啦，公務員，腸肥腦滿，依家就算把靚仔黃，政府炒多一批，淨返個批去到外面搵咩工做，願唔願意減人工，日日喜茶浸腦，係公司同班所謂既黃同事唸觀音經算把啦。